無offer最慘唔係無左份工係無左自信心

5月畢業 有兩個offer係手 但都唔係自己最想做果啲
我本身讀finance但畢業想轉field 做marketing

每日send幾份cv出去一開始send左去啲brand想做in-house marketing都係博下 唔知係咪因爲availability太遲定唔夠人爭或者兩樣都係 跟住一個interview都冇

之後就退而求其次send cv去啲agency到 都有啲4as in下 但好多過左一星期都無消息都知機會唔大 本身諗起無得揀自己想做嘅公司已經頹頹地 再諗到一路以黎不斷比人否定自己嘅價值 我到底係咪咁差 明明知呢啲其實好講運但都係忍唔住負能量左

搵工係講運+實力
做野先係講實力+運

我同一時間太多offer,唔知點簡好。 又怕簡錯，但已經推曬其他offer

Basic salary排完
再數double pay/bonus
再數al
都係咁嘅啫

所以我都係簡左最高果份 好怕新環境同有on9 老屎忽

上年7月開始搵工 搵到依家一個offer都冇...
大學畢業又有2次intern經驗 都唔算差 唔知點解會一個都冇
有份工前前後後見左3次 以為有機啦 點知都係得個吉
間公司拒絕完我真係忍唔住喊左出黎 已經開始對自己冇曬信心

無左信心真係好大鑊

各位要頂住壓力，就算呃自己都要有樂觀態度

唔係好易沉，灰左沉左就輸一大半

加油互勉！

我3X歲 大學畢業都係做左十年西工 相關工又搵唔到
一直轉黎轉去做D無前景既工 仲灰
自問做野都算OK 次次做野多係自己走因為睇唔到有前景

罼業後黃金兩年...搵到好野你就攪掂, 但個頭開衰左你就玩完
當然有例外 但我見好多人都奶緊野

出外靠朋友 介紹D 工通常OK, 出面自己搵,請左都中伏機會好高
Good luck Bro

我本身intern都大公司但唔係marketing field已經唔夠人爭

多謝巴打

所以我先咁想去搵啲好啲嘅公司做 你都加油呀ching

你係18fg?

唔洗灰心， 我舊公司有同事17年尾開始揾工， 到而家都未有 offer

搵成年

點解會咁

你係咪眼角太高 講真你每日send幾份總會有得in下

唔係有in但係最尾都係唔請

好難想像會咁耐都唔請
好偏門都話，marketing 唔算偏
係咪你開個價好高

係 其實都好睇遇唔遇到會覺得我ok嘅interviewer同有冇其他好我太多嘅can

以前係某大公司做煙腸果陣 明明講學校同成績我應該係煙腸裹面最差 (都九龍區ugc黎嘅) 但啲大粒同m反而最睇我 可能果陣我做野好認真唔會hea

都有間想左嘅 但4as唔請
咁有得揀都會想做有規模啲嘅

Send多啲in多啲啦 總會有成功嘅

On9呀姐最得人驚 見你後生女硬係會想撚下你 明明平時都聽教聽話唔會托手肘唔駁咀 都唔知做錯咩